U11+ vs S8+ vs iPhone 8+

最重視電量，其次相機，求意見

網上睇u11+ battery test 好似最差，唔知係咪因爲slcd 事，但最新最平又係佢

本身用g5' 用左1年，舊電死左3，4成

咁應該s8 +

iPhone 8 plus 同iphone 7 plus 兩部電量差唔多 唔覺好襟(7同8 都用緊)

唔想要烙印咪U11+同8+之間揀

iPhone 電一定耐用啲

3部都

一直係s8+ 相機唔差，但電一定係三部最好

一定係

學達哥，要比，係應該用7+嚟比

Android 唔好真係愈用d電愈差， d app 好多後門。我用iPad 完全感受到ios呢方面好太多

我睇外國評測都係, 只係見u11+ 舊電再大500mah ，諗會唔會耐用d

我都覺得iphone 待機無得輸，係價錢貴同過野麻煩

巴打有用埋s8+??

用緊u11+ 100%可以用廿幾個鐘唔差
正常使用正常打機
影相都靚 夠光
感覺良好
不過舊電一年後應該得番7 8成

走緊fullscreen呢個大趨勢下真係唔敢買U11+同iphone8+住，
分分鐘下年部U12同iphone9已經轉晒做fullscreen，
而家買左U11+ OR iphone8+ 到時就周街都fullscreen自己就ON99咁

我覺得u11+唔錯啊,岩岩由ip7+轉左會
利申:u11+用家

U11+咪係full screen囉

睇自己要求買 跟咩大趨勢就真係on99

走緊full-screen咪一樣一大堆人仲用緊舊款機

有印既咪三星即日免費換mon
頂盡一年咪一次